屌你老味今年唔播嚦咕嚦咕同行運超人？

龍過雞年都唔播

嚦咕嚦咕都無 仲算係新年咩屌你老母
我打牌邊有心機打

嚦咕嚦咕同家有囍事真係最佳賀歲片

最強喜事

J5 唔係有播咩

牌品唔好

有線播緊龍過雞年

好似套套都有喎

有線第一台

今晚J5

年初4咁既樣

我要幫我奶奶報仇

now有播